[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #278

279呀傻鳩

C group有無傾咁耐

279呀

好想睇決賽

開左new post

再開
加埋group draw 啦

呢個先岩